\assignementTitle{Получение баланса}{5}

Транзакции формируют блоки, а затем между двумя соседними блоками образуется
связь по принципу ''предыдущий'' -- ''следующий''. Каждый блок фиксирует набор изменений,
выполняемых транзакциями, поэтому блок можно контрольной точкой, определяющей "моментальный снимок"
данных в блокчейн.

Таким образом, в памяти блокчейн хранятся все "моментальные снимки" и можно проследить историю изменения
любых данных, например, баланса адресов.

Баланс адреса в блокчейн Ethereum измеряется в \textit{wei} - самая маленькая единица измерения, которая
составляет $10^{-18}$ от одного \textit{ether}. Вот список всех единиц измерения:

\begin{center}
    \begin{tabular}{| r | l |}
        \hline
        \thead{Единица измерения} &  \thead{Значение} \\
        \hline 
        wei & 1 \\
        \hline 
        kwei & 1.000 \\
        \hline 
        ada & 1.000 \\
        \hline 
        mwei & 1.000.000 \\
        \hline 
        babbage & 1.000.000 \\
        \hline 
        gwei & 1.000.000.000 \\
        \hline 
        shannon & 1.000.000.000 \\ 
        \hline 
        szabo & 1.000.000.000.000 \\
        \hline 
        finney & 1.000.000.000.000.000 \\
        \hline 
        ether & 1.000.000.000.000.000.000 \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

Когда отправляется транзакция для перечисления средств с одного счета на другой, то сумма для 
перевода указывается в \textit{wei}. Это достаточно не удобно для человека. Но для виртуальной машины
Ethereum так проще - не нужно иметь дело с дробными значениями, и, следовательно, с проблемами
округления.

Напишите программу, которая бы позволяла бы получать баланс адресов на момент выпуска
определенного блока.

\inputfmtSection

В первой строке входного файла - одно число - номер блока, после обработки которого
сформировался новый баланс на адресе.

Вторая строка - единицы измерения (ether, finney, shannon, ..., wei), в которых нужно предоставить ответ.

Дальше идет 20 строк, в каждой из которых - Ethereum адрес в тестовой сети Ropsten,
записанный в шестнадцатеричном виде. Длина адреса - 40 символов.

\outputfmtSection

Одно целое число – максимальный баланс среди адресов, указанных во входных данных, сформировавшийся в 
World State тестовой сети Ethereum (Ropsten) после выпуска соответствующего блока. При переводе из
одних единиц измерения в другие округление нужно производить отбрасыванием дробной части. Баланс
сравнивать до перевода единиц измерения.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}{\vinput}
2173756
gwei
0xcabcb63c7dccc50c8bd715ebd6ddd9c3cc6055ab
0x20b094933ae12b443093bae4c948ab4976064fbb
0x90d0e1a5ca91a6c4c2390ce996e74c3d711c7f0e
0xf5a997a020b80cbbe4abacbe303628a19cc7df54
0xc9bbc295ec70274ebf96e886cea78998672fb04f
0x22d519accb88f4a30589b89baeb19d58419d682b
0x00f605655ab76cd3e195811234dd1b4b2b9b393b
0x54697fb47b8328de48a78e7b0136fb2b7a8fffcf
0x48f15f9bba01df85a2ab73891e603ae7c0f778ea
0x05b515ef047376ad74a6c00e8cf14b9c977b4f9d
0x159881171ae3cba81fecc23f724c0ba018cdfff7
0x11b52232b64ac629a451e8167c9a48299d299014
0x3ee3e6e5f01206eea239d74ba165719d940b84b4
0x24c29cfe4d95661e0178b340f1f0e60d6bccce89
0x4f59a86775e89f4d504d5393ab03ece01d583ee1
0x270aa72779584fd0b4f645c348b39af4a1492f2c
0x39847a89c6da9a625b3e4da9a1bae1544c3c93ee
0x1ad895f8fa2578590257b45216b0cffca912e2dc
0x4454bc5e7609bb4b2860711ae34530bb0a1f41a3
0x496f829701f68869d806e6fa6b458af132847c82
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
6177000000
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/04_wallet/03_get_balance/solution}
